YouTube channel 夠1萭個左右檢舉就可以收皮

不管你信不信，反正我信了

ming仔

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

萬 萬 萬 萬 萬 自己罰抄先，打錯字

係都搞左陳怡先

youtube三傻
陳怡 迖 ming

藍絲channel到依家都未摺

見到陳怡真係想嘔⋯keep住出藍絲片

咁又唔洗report 佢又唔係fake news/hate speech
由佢自己收皮
一直關注達都皮已收

推一下

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

AGGER而家佢最有影響力

拉

幾時開波？

佢10幾萬咋喎

好多人睇，未必要like先睇到，youtube會推薦相關嘅片

好多中立淺藍睇

點會唔洗呀 我地爭取緊民主喎 佢講嘢咁唔啱聽緊係要檢舉到佢收皮啦

咁檢舉啦

Push